入嚟投票估今晚升定跌

升 屌！一日就V返上去啦！

跌 正！特價時段

別人恐懼我貪婪

尋晚牛牛DEEP V, 但冇轉燈

升囉一定！ 跌咁多唔升唔好意思

跌
閪跌

納see定道指先

跌跌跌

納期升緊啦 估乜鳩

震倉姐 SH 💎🤚🚀🌕

買正股驚閪佢跌咩

SH to the moon！

坐實 升跌都係甘